★突發！由於供過於求原因，Tesla 暫停部份生產線

最近有消息指 Tesla 將會暫停部分的 Model S 和 X 生產線，調整產能。
據報導指，Tesla 最近向其加州 Fremont 工廠的工作人員發出電郵，預告他們將會在 12 月 24 日到明年 1 月 11 日之間暫停 Model S 和 Model X 的生產線。在這些生產線工作的員工，其中一星期將會是全額有薪假期和公衆假，剩下的日子將會變成無薪假，但就可以申請擔任工廠其他職務。

冇人買

400收tsla股票

壞消息

升!

油價咁撚低，要買都買混能車啦

當市場D消費者傻架

利空消息 繼續升

減營運成本係好消息丫

電車？

100年前都有

產能足夠 升

“馬屎黑 ”唔好再扮100年前真正Tesla,同人差好多皮

美國佬唔玩玩具車

話時話，早期私家車真係百家爭鳴。有廠出私家車係行電，仲早過啲叮叮電車

不過最後油車贏咗

640蚊😭

有無人short 左？

幅圖根本係tsla走勢

可以炒人
升

根本已經冇消息可以擋到佢升

仆街鳥

標題你自己作？

Tesla will shut down production lines for its high-end, but older, electric vehicles -- the Model S sedan and Model X

but were encouraged to seek shifts working for, or even volunteering in

最早期電車同油車係差唔多，都係行到十公里到咁上下就收檔
油車跑出好可能只係因為果時美國西岸產油，所以有多d動機去研究油車咁

一百年後既人研究電車，都可能會得到結論話鋰電池跑出係因為Elon musk marketing勁d，而唔係技術上有乜優勢

中英兩個意思

中文係樓豬自己作

人地要放聖誕
佢吹雞叫人OT追KPI，趕產能